幾時有得買VIP呀？

當係完成plus仔遺願

林早洩仆街死！老母被狗屌！